有冇人番過住宅個啲會所？

啲客閪到仆街
以為有錢人會有禮貌少少 質素會好啲
點知

睇人姐

好嘅會好錫你 閪嘅想屌撚死曬佢全家

都有好人嘅 但仆街佔大多數

最西就係偽中產

有啲正正常常嘅都傾到計

將軍澳區最乞人憎

我淨係知好柒閪多大陸人

係 好多蝗

我個度又係好多西客，有次見個大媽係度為難d職員，忍唔住過去小佢叫佢尊重下其他人

邊區㗎

不嬲大部份住私樓嗰啲都係仆街嚟

同事都好仆街

西返佢哋

我freshgard讀康樂，諗住捱一排考lcsd，點知入到去衰過看更，反6日輪shift，但有個老屎忽，個個月射足半個月波，今個5月靜係反左3日，我尻估應該係親戚介紹個啲，唔係唔知點解唔炒佢搞撚到我個個月追更，反撚完4日夜晚，就2日早咁好想裸辭

唔好諗得感易可以入LCSD

要追更好辛苦啲老屎忽真係好乞人憎 再加上有啲好差嘅上司真係好難頂

係咪坐喺度冇嘢做

關家姐潮文都有啦

同你一樣讀康樂
做緊外判LCSD館

以前翻過pt
我個到會係咁：
最衰格：中產個啲
比較好：外國人個啲
最好：最有錢個啲

大陸人就通常係無咩禮貌,但無個班中產咁衰格

真係勁難頂，日日小事化大單單打打咁我打份工求養家儲下錢咋

我都想反Lcsd

都係想試下架咋

比果小小錢 當撚正自己皇帝
郁啲就投訴

+1康樂撚 又係諗住捱幾年會所試吓入lcsd

係！ 加上我呢邊有個勁仆街嘅經理 成日講嘢有骨 又難聽

我最常聽到啲客係講: 我有交管理費㗎！

不如去見外判館先
事關有做LCSD經驗重要過其他康樂

一度度姐
衰唔過做管理處果啲
反而覺得怪人最多

有咩外判公司介紹

大部分都正正常常
佢地落黎都係為搵野玩
不過實有VIP會為難人
但其實氹下就得

P.S 一年經驗，做過兩個會所

基本上博藝拎哂黎做

唔該巴打

我屌你老母

我住緊將軍澳區嘅私樓

正常人都少用會所
係得啲大陸閪先會用

做過康文署實習計唔計

真係。。我心諗你兩條老屎忽，一個長期唔反工，一個成日擦鞋on99督人背脊，兩個同我同post係到扮大佬，日日係gp打咩，唔該幫幫手，反工唔係等收工等食飯唔洗做，幫下手就唔洗比人屌我心諗你兩個月反得三日工有乜資格出聲。。兩個30幾歲人仲反緊會所，扮大佬拎存在感，好撚辛苦反到

真係。。我個盤冇乜正常人咁

啱啊
我呢度真係好多老屎忽

維x灣畔最多仆街

都係會所？

博藝有會所 同 體育館

葵青區某大型屋苑會所員工在此
啲客真係好撚西
前幾日先比人鬧完嚟 真係當自己大爺咁

有無師兄做過陽明山莊？呢排佢請緊人

人工初入有幾多

我自己fg入 14k
不過係博朗個陣入 依家博藝應該難入去多d

反過西環高尚住宅嘅會所，啲住戶大多夫婦年紀嘅外國人，超級好！ 會突登行過嚟打招呼

意思係高學歷d？

做過3個住宅會所
經驗話我知，地球人係仆街，撚樣，憨鳩等天收

博藝佢地有自己做體育館既team
基本上所有館既人都係博藝
btw 依家勞工處網有博藝工刊登

你而家仲做緊？

係啊 新公司開始handover順便留人
不過淨係留我同另外一兩個
到時我一定好尷尬

我見到體育館係13.5k up 你有無加人工？做左幾耐

實際上係7月接手既 但我8月中先入黎
一入黎已經14k
未知新公司可唔可以議價

唔係都係博藝咩 咩新公司？
同埋interview問咩架？
份工辛唔辛苦
利申 想做

依家舊公司我初初入黎係識人所以直入
份工你要頂得順番早早過人 番夜夜過人
朝早6點9 夜晚收11點半
其他野都好易pick up

日日對著大帝業主
點撚樣頂得順

公屋班人仲衰
偽中產都叫做有d錢 咁樣你諗會唔會好D
公屋果班拎住政府福利仲覺得全世界欠佢咁

Exactly
果陣讀中學，總會有班拎綜援同住公屋嘅撚屌好似全世界欠左佢地咁。
最記得書簿費要交3500蚊，佢地班人交果1000都唔洗，都屌到話咩政府支援不足，又話憑咩補貼咁少錢。聽到都打個突。

俾咁多錢買私樓 佢哋要包屌

金句：越有錢越撚菇寒, D 錢寧願帶去棺材都唔撚益大眾國民

要服侍大陸朱真係屌爆佢老母, 千其唔好

都大致上友善

有無邊個會所請緊summer intern/part-time?
對康樂有啲興趣 想grad前攞啲經驗

咁講係咪讀康樂係咪冇咩前路?

唔係，LCSD咪好需要你地囉

所以你而家都係返緊博藝體育館？
時間我無問題 之前返會所都係呢d時間
最驚係壓到個價好低比我姐

巴打完全正確，當年做老救，中產，半山，相對地窮既會所都返過，最仆街就係d中產，多多要求格又衰，以為自己大爺。半山真豪宅反而nice

係，住豪宅嗰啲係禽獸
住公屋最有修養

前會所JJ表示同意

有時見住會所啲同事對住啲西客真係好慘

利伸：隔離工程部

係 七月就會正式入博藝
我諗坐低都有14k

講衰香港人衰過大陸丙

人工奀到仆街

sor囉

你而家係咩公司

返過幾日... 幫佢哋執所謂嘅圖書館
啲書全部都係八九十年代買落 好多嗰啲工具書都已經變咗垃圾 教你點用windows 98嗰啲

我個friend個盤請緊物業管理主任 有冇巴打有興趣

啲客咩都投訴一餐

番貝沙灣新年啲利是坐底都$500一封

啲撚樣好撚貪心
會所搞活動送嘅筆一人一支
叫撚埋個工人嚟攞
啲筆係垃圾筆 一蚊支嘅貨仔

返過幾間

東涌多6成外國人4成本地人大部分都好好禮貌
北角有間都唔錯，啲客好鐘意企係到同你吹水同埋好趣致

最撚最撚閪係銀湖啊屌你老味
黨鐵又閪，上司又閪，客又閪

特別係個個撚樣啊係啊話你啊姓林同姓葉
抵撚你俾人係總公司撚到一棟都無

利申：學生返part time ，同本科差好撚遠

極之同意，最有錢個班係最好禮貌，最撚差真心係以為自己好撚有錢班撚樣

請你上去屋企飲茶 好冇？

博朗
淨係拎得一年黎做 之後7月開始三年博藝拎番哂投標

how much

咁我而家in博朗定博藝好？

我呢邊長期都請人

邊度？

將軍澳 維景灣畔

之前有做過會所主管
屌真心覺得西工一份
唔知既可能覺得好爽 返工搞下活動又一day
實則做過就知 咩撚都關你事 仲衰過保安
保安只負責又出又入做下登記
做會所 搞活動係你 office work係你 唔見左個仔係你
康樂室有人受傷第一個屌你 廁所燈著少一盞第一個搵你 個bb無尿片第一個搵你 有錢臭西搵人出氣第一個搵你 有錢淫蟲想搞後生都搵你
屌你人工得果兩萬幾一個月 8號風球仲要返去做野 要打電話 衰D講句仲衰撚過做鴨

我講緊係會所主任既po既煩惱，如果你只係個濕尻會所助理仔就上面既野唔關你事，除左受氣大家一樣之外

完全明白你嘅煩惱
因為我呢邊嘅主管會將呢啲所有煩惱俾晒我哋呢啲助理做
佢哋自己就坐係Office嘆冷氣 打機

我下次返工俾個email 你

唔該晒 巴打

返過啓勝part time 會所
住客就係規矩 佢地話點就點
有一兩個閪客 其他都冇乜野
學生做下都不錯
同事都傾到兩嘴
都返過地鐵 太麻煩
閪人居多
不過呢啲工短期做吓就得
長期做真係唔好搞
冇前途
就算做到主仼都係得兩萬
可能做好多年都冇30k

咁都仲做?

幾錢人工？

無前途

維景個會所好大

返過 有啲客真心on9
但佢唔會走只有你走

21k-22k咋

但我屋苑D女好索,想溝好耐

做緊中半山盤，啲客係有錢到離撚哂地嗰班人，不過絕大部份都真係有教養，有禮貌，啲人要求唔算多，多數都合理，當然都會有一兩個例外
同埋新年嗰啲封利是都幾可觀

差唔多啦 係邊區返？無經驗得唔得

成日想試吓返屋企樓下個會所

但撞到鄰居又好似有啲尷尬

都係留返比公屋仔做

以前最高紀錄係成個月都番夜間番到懷疑人生
好在只係placement 捱完個summer就脫苦海

要有經驗啊 樂富嗰頭

無經驗比到幾多錢

小朋友打交都揾你

班西客成日係到搵野屌啲pt

之前做過間成日有個痴線佬做GYM
佢一黎做GYM就成日GYMROOM都好多垃圾
又唔撚擺落垃圾桶

又仇富公屋住戶掉屎落街開門播粵劇最有修養

康城先和味

其實睇邊度 一般8成都唔閪 不過耐唔中係有D閪客串串貢甘 一般都好有禮貌 利申做緊part time

公屋 明箭易擋
私樓 暗箭難防

我同你相反，placement最尾嗰個月日日返6點9咁濟

博朗無哂體育館
依家應該所有都係博藝

咁我in下博藝啦

好 希望做到同事

返邊區？
一個場有幾多人返工？

講邊區好易自爆
正常office既話都應該3,4個

仆街 唔想做最低層果個
最起碼都in主任

其實d客好蠢
只要你微笑講野
根本你做鳩佢 佢都唔會知

利申1：做半年完全無比人投訴過記錄保持者
利申2：有一次太過激動cancel左個客張residential id 既 access 然後佢要去管理處做過張新既 佢比左$100

會唔會係前同事

RA就係要黎比人點去做垃圾野
你唔做邊個做

個陣以為好hea，點知做到成隻狗咁

有冇咩例子呀、數據呀支持返你既論點？願聞其詳

番早收早唔好咩 啲時間好用好多喎

讀書嘅時候做過part-time嗰啲人真係千其百趣

大部分客都幾nice
最撚閪係個manager
係我人生最撚憎既一個人 屌你老母

同返出面D工一樣姐 睇盤睇公司
運氣黎

實習去做
個大家姐第一句同我講唔好入呢行

做過酒店都係 大陸人多數係大大聲但唔會閪
有啲錢個啲香港人識啲野就好鳩煩

九龍都唔差 屌佢老母
客又仆街 管理屠又仆街

返過半山
啲同事又閪 啲客又閪 狗都唔做 on9工

返過，日日返去發呆，得閒開個冇人用嘅房瞓，悶到返左幾日quit左

地鐵盤

屌你啦 係sofa訓緊覺比班賤種奴隸staff拍醒 on99

好就係好，但起身嗰下辛苦

有個業主遊遊下水遇著細路賴屎封池

佢屌鳩我同事做乜撚野可以比佢係入面痾屎話我地唔撚睇住佢⋯⋯細路年齡=免費入場

通常好多有咁上下年紀有錢既人個腦都係用屎做，成世人烚下烚下咁你又吹佢唔漲佢有錢

不過我最後細細聲係佢隔離講：屌你老尾我拎個酒塞塞撚住佢屎忽窿好無啊？
比AM屌左成個禮拜

12xxx

真咩 呢度已經難頂 想像唔到更難頂

啲嘢好殘好舊 清潔個啲全部好馬虎

垃圾manager

兒童興趣班先麻煩 放假都要理公司野 仲要比老細炸

人地公屋狗隻隻都飽讀詩書

我個到有得book場開party bbq兼唱k 有次班人唱到勁大聲 幢樓隔音又衰 樓下個客打黎問我係咪開緊演唱會

我都搞緊

咩類型？ 仲要跟埋啲衛生清潔煩到人痴線 老細又成日追擊 其他同事都頹晒

興趣班暑期班 咩班都有

人工低一皮

通常會講/做啲咩令人反感嘅嘢？

慘過乞衣

啲客通常冇禮貌多，真係當你狗咁

上司就有時會人身攻擊，
有時就會指桑罵槐

古董黎

講埋自己尿道炎 好老尷

做左3間會所 有大有細 好好彩唔太麻煩
主要係游水客多 借locker key毛巾麻撚煩之外都無乜嘢
有間會所痴埋物管office 佢地收6之後d客就會黎煩鳩我地 明明唔關我地事又要理埋

已經係私底下同佢講點解請假，佢仲要特登係個group度講一次

好撚尷尬 個上司係咪on9

佢係 仲要佢自己都係女人
仲要講埋晒嗰啲帶骨嘅說話真係好乞人憎

好明顯老姑婆唔抵得

唔好啊 你會後悔㗎

公屋有會所？

點解？

班中產有d煩到嘔

明明坐office 反而人工最低

勞工處寫13.5up 開15k得唔得

頂盡應該14.5k

會唔會升？

我早兩年做急症室，有個蝗音既女人入到黎叫我用普通話答佢。
我話唔識普通話 正如你去到法國睇醫生都唔會要求法國醫生同你講你既方言 我可以幫你安排翻譯 你慢慢係出面坐等翻譯

佢：wo 霎頭su你，個醫生牌典cow？普通話都唔些
點知佢真係去投訴 但當然投訴唔成立 閪人大把濫用資源都要投訴

聽講博藝會臨新年加人工 不過加得小小

做緊，人流少，冇投訴，少交流

清潔聽過最高有成18000
但係返28日朝7晚10喎

巴打做細盤？

信和啲極細盤

基本上係完全完全完全冇嘢做

做個一兩個盤 之後就話自己個盤最惡做 果面d客最衰
一山還有一山低呀
上面話做city果位朋友👋 我應該知你係邊個
pulse 果位應該一問就知😂

係咪成個會所1條友 好似保安咁

咩係外判館？

成日都見到呢間野請人

年幾前睇已經請緊

全港最top會所 仲寫到明高薪厚職

如果未來想係康樂呢方面發展係咪應該去做一做

但勁撚遠

如果我有勇氣辭職就好
好想去你嗰邊做

做搞event / 體育總會有冇得諗？

今日好多撚屌客打黎問埋d興趣班幾時開班 煩撚到 仲要語氣極度唔好 好彩最近由FT轉做PT

3個輪shift，其中1個係會所主任就要負責整posters，出單買野個啲，我同另外一個uncle就普遍冇乜野做，爽但好悶

之前返過自己屋宛嘅會所 每日2分鐘內返到工

愈有錢愈nice

細單位既客日日都怕全地睇唔起佢

大單位客好隨和

大陸人聲大大 但無咩要求

大盤 - 愈閪人愈多, 但遊水位多D
細盤 - 自己感覺閪人少D 但都有, 但一個人做幾個人野都得
返PT為主 之後發咗誓一定唔會再做
當年一定係9個鍾/6日 宜家應該好好多
人工又低 有FD捱咗十年做到AM 但都係日日比完上面屌
之後就比D痴線客屌 人工又唔算高 仲要上司一定係聽客講
你做埋我個份

然後啲上司永遠都好離地

永遠都有一句 我交左管理費嫁喎

真係有錢果D, 同你曬時間投訴嘈交都曬氣啦
落來玩為方便,如果要高質去左出面D 會藉會所好過啦
係D無錢扮有錢先會同你投訴R著數

有冇人做過馬會會所 可唔可以分享下？

好恐迷惘究極讀康樂同款待係咪乞食
反緊會所ra ft日日見到啲系同事就好想裸辭

自膠打錯字

好多人見呢
上星期返左5日 見到in左10幾個

有幾閪先

維景大定都會站大

City Pro?

係邊區？

咁誇張 我呢邊得小貓三四隻

我成日都唔同樓下啲實q呀姐打招呼，有時佢地都會黑我面。

樂富

做緊離島大盤pt
收夜出到市區都成12點
翻工又多客 特別係西客
日日都身水身汗

睇嚟我都要去信平機會

其實都ok
但如果做陽明山莊真係貪佢可以寫落cv度靚靚仔仔

絲打你都讀呢方面？

信和盤入來交流下

巴打新界 香港定9龍

係
邊做邊搵工走啦

見過有d 客每晚都落會所沖涼
又有會偷糖個d...有event 又會偷紙包飲品

將軍澳區請人 ft / pt 有興趣可留tg

個人覺得沖涼真係好撚柒on9
走上走落仲要拎住毛巾 水費又咁平

pt表示仲停緊工

係啊，我都唔怕認，同自爆都冇分別

我諗我識你

我呢邊啲part-time已經開始返工
好彩有佢哋幫輕下
如果唔係真係會比啲垃圾主管點到成隻狗咁

我都識你個account 我俾你既

做過半山個啲
啲客好好啵

揾緊啲文員仔做住先

有手有腳正常人就請啦

ft幾錢 有經驗

Hi 相認

咁而家未走啊？

Grad左好幾年喇

有經驗 可以試下CO around 14.x

你返緊？

我負責請人姐

hr

有冇好路數

唔係咁解😂 我返緊同埋都會請人

你係co？

咩rank唔講啦，新盤黎

忙唔忙？

新接盤 開頭會亂少少 中型盤 有返咁上下人 唔洗一腳踢 忙極有限

0700-1100？

我個邊仲請多咗ft
睇嚟有排都未有工開

好似係0645-2245

0645

已家走乜鳩咁既時勢做住先啦
Part time俾人逼走晒抵撚死

真係唔明 住得私樓 點解要落會所沖涼
真係嫌會所乾淨咩..見過有客自己帶樽落黎偷鹼液

真係咩都要偷 有個客成日偷鞋套

帶衫落黎洗 偷紙偷皂液乜柒人都有
座頭成橦報紙拎去賣

有錢佬應成日换野, 咁會唔會好多電視,SWITCH , PS4 執屍

無得坐足十二個鐘, 滴水嘈音咩林腎野要處理...？

回收間唔中有好野
舊音響舊電腦舊ps舊mon個d

班清潔執先過你
不過d食物回收就咩名牌都有

Last_time08
唔該

上次執倉，都執到幾多好嘢
但全部都送晒去堆填區

+1

有冇盤請CA

Pt幾錢
武肺俾原本間會所cut晒更
想轉第二間做 thx ching

東涌盤一向都人工高小小, 因為每人入去做, 市區盤就正常價位
同埋康業一向福利都ok, 如果住附近可以試下無妨

一係我留tg啦, 我公司而家請緊FT/PT 會所助理主任, 同埋FT 會所主任
有興趣可以add我tg
peterpan369

岩岩SCO請左2個, 早一星期就仲搵緊

如果想留響將軍澳 可以考慮轉去新都城
除左三期比較差 (管理層互相批鬥)
其他都應該唔錯 (做兩年part-time)

hea咪好囉
打份工唔通同你搏老命咩

@a8365927
一年經驗 thank you

有無師兄做過九龍塘會
見佢請緊人

Quote錯樓上comments
Sorry

垃圾工黎返6日

做過幾間
班中產完全唔知憑咩當自己上等人

真係有錢嘅人點會去會所

啱 真正有錢嘅會去私人會所

其實以前d豪宅，特別係港島半山果堆都冇好靚嘅會所,最多會有個泳池同乒乓波枱

點解你地個個咁慘 我果到hea到癲 客又好吹得 日日清assignment